攻擊秦的人因他的死亡被處以罰款和緩刑。 “沒人來，沒人幫忙”:對反亞裔暴力的恐懼令社區不安|Marian Liu, Rachel Hatzipanagos | 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 “當時我12歲，我無法停止盯著他下巴上的贅肉，”科爾曼說。 《芝加哥不想解決的謀殺案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 它應該穿過你的鼻樑，它應該在你的鼻子上形成一個密封，然後到你的下巴下面。 是時候戴更好的COVID-19口罩了嗎? 我們問了專家|Tara Law | 2021年2月8日|時間 
 馬里蘭隊的一些球迷雙手緊握在下巴下觀看比賽。 Darryl Morsell的父母觀看了他在馬里蘭的前97場比賽。 大流行結束了這一勢頭。 Emily Giambalvo | 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 正如Chin所說，需要非常特定的患者才能成為使用FAMs避孕的良好候選人。 單身明星們在Instagram上推廣一款節育應用，專家稱這是最無效的避孕方法之一 
 在《今日基督教》，Peter Chin聲稱基督徒應該宣揚和平，而不是陷入種族的細節中。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 他的下巴靠在厚厚的塑料項圈上，項圈釦在脖子上。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 Chin說:“請原諒我的雙關語，這裡面沒有任何牛排。” 冒險攝影師Jimmy Chin:挑戰理性，身體和創造性|Oliver Jones | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 “我們都累壞了，但這是我必須要做的事，”Chin說。 冒險攝影師Jimmy Chin:挑戰理性，身體和創造性|Oliver Jones | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 “我第一次看到冰川國家公園時，那是我一直夢想的魔幻之地，”Chin說。 冒險攝影師Jimmy Chin:挑戰理性，身體和創造性|Oliver Jones | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 只有在那頭被砍得血肉模糊、下巴翹得歪歪扭扭的時候，她才表現出那種使她樹敵無數的傲慢。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 然後他把小提琴放在下巴下，毫不遲疑地彈起了《搖擺的瓊》。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 還有，老墨壺，在我下巴底下塞一條馬毯，在我吃飯的時候用磚頭給我擦! 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 他走到姑娘跟前，用手粗暴地抬起她的下巴，使她不得不正視他的臉。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 你看，下唇相當向後縮，這增加了下巴向後縮的效果。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍